Пожалуйста прочитайте следующее:
Для установки скриптов наберите в консоле построчно:
sudo apt-get install git
cd prometheus
chmod -x start.sh
./start.sh

Затем, выбирите нужный пункт. Если не знаете какой, нажимайте все подряд, с верху и донизу.
Только перекреститься не забудьте...

Обновить скрипты       (1) - обновит скрипт, но сбросит настройки.
Обновить исходный код  (2) - нужен для обновления, делать перед 3 и 4.
Собрать Toolchain      (3) - нужен для обновления, можно пересобирать при смене билда.
Изменить config сборки (4) - патчит конфиг сборки, желательно.
Применить серый скин   (5) - красивый скин, рекомендуется.
Собрать Firmware       (6) - сборка прошивки (Toolchain).
Прошить Firmware       (7) - заливает прошивку в роутер.
Прошить патч EEPROM    (8) - делается один раз в жизни.
Прошить U-Boot         (9) - опасно, не делать...
                             не делать, опасно... =)

Для перезгрузки роутера нажмите выход.